好憎自己咁負面

成日諗野好負面
成日諗多左以為人地唔中意我/其他負面野
好憎自己成日放負
但我就好似入左rabbit hole咁出唔返黎
愈來愈多係連登放負
愈黎愈毒

保持正面保持正面

好似廢話咁

其實只要保持事𣎴關己 己𣎴勞心 你就唔會諗咁多負面嘢

咁如果覺得自己無朋友呢
無得事不關己⋯

首先你要諗無朋友又點？唔好為聽日既愁煩惱

+ + + +

朋友真係咁重要？未又要應酬又要提防暗箭

第二句身同感受啊屌
人地大聲小小/俾說話你聽就sad十分鐘
過咗就冇事 最緊要識出返黎

岩呀！！
我今日先同同事講：岩岩呀邊個串我
佢話我真係諗太多
依個狀態已經維持左好耐
由入大學開始

真朋友洗咩提防暗箭
好羨慕內地好多朋友同佢玩又po哂ig
又有人聽佢講心事
我就咩都自己食⋯

人地*

打少啲J

戒連登

咪串返佢當訓練口才！！第時腦都轉得快d啦是咪
我係俾陌生人冷待先會心情差
個腦唔識停好多人都會㗎 唔好一時睇唔開就得
大學到家陣仲未出返黎？？

出外靠朋友啊
朋友俾愛俾鼓勵你好緊要 真心果隻
成世一枝公好慘啫

係因為一直都係無朋友
每日返學都係一種折磨覺得自己係異類
好大壓力

Cant agree more

實好內向啦你
返學既話 我通常趁剛開學冇耐
見邊個岩傾就主動識佢
耐咗有曬圈子好難插
返工有西人難免既 做人圓滑d 做下好人咁博佢地歡心
太西就轉個個工作環境啦 東家唔打

好慘啊佢

黎黎去去都係同一班同學 又有哂圈子
可能我miss左 year 1
唔講真係坐側邊say hi?

負面唔代表你軟弱
而係你嘗試面對緊問題
你咁諗其實已經好勇敢同堅強 唔會收埋逃避
最緊要企得返起身
唔開心一陣好啦

岩岩起身第一件事我就smoke

食煙真係有用咩

唔玩真感情鎖心術石內卜

每年都有新生㗎嘛
我專攻新黎既同學
果堂又咁岩坐隔離

唔say hi 連say bye都冇得你講
上堂好難唔同隔離左右吹水既
唔經大腦咁乜都講一餐咁囉
之後小息/lunch又主動癡過去
唔洗幾日就frd咗

絲打係讀緊U
有冇話係因為啲咩負面

因為無朋友好寂寞
覺得自己無進步過

你會同新生一齊上堂咩？
可能我個科唔係咁 好多人
又多數起返埋一齊上一樣既堂
搞到我識唔到新人

讀yr幾呀 有冇啲grpmate係傾得埋啲架
你講啲咩冇進步呀

Year2啦已經
姐係咁 身邊人都有新朋友 接觸更加多既人 圈子擴大左
而我就原地踏步咁⋯無擴闊到圈子同眼界

呢個真......屌
我都無咩朋友，可唔可同你R frd

我見絲你話冇讀yr 1?
咁有時識咗啲frd都可能係酒肉朋友或者hi bye frd仲sad

情緒正負都好
了解左自己點解有呢種情緒
先可以解到d心結
從而令自己開心d

比起中學少好多
留意下留班/exchange果批/平日班房/學校一枝公果d
唔主動點擴闊圈子
同你去旅行果個同學黎？
搵d你平時會講到兩句既死癡住佢地啦
唔是就好似之前個po班連登仔咁 要係廁所用膳

其實之前有個asso既我同佢上過堂
都幾想識佢但怕醜
同埋當時同個hi bye 坐緊 無理由行開坐佢到
利申 個hi bye係真hi bye 上堂唔傾計 落堂即走人

hi bye frd真係好sad...
絲打係讀完asso再摶番上degree架勁wo

I know that feel
呢啲天生好難改

+1 ar ching

唔係 我係直入
無fd到要r asso人

有冇join ocamp/上莊個啲呀

負負得正

上左莊仲衰
成班友唔夾又夾硬做野 又要比錢
好on9

負面到由外向返去內向 啲仆街累人唔淺 令我對人都失信任

唉我都係咁 經歷過好多次比人傷害到冇勇氣去接觸新既人 好驚又比人背叛比人笑比人鬧

x2 而家已經叫做好左啲
但係都仲係好負面
有時同事可能冇心但我會好在意
覺得我係咪做左啲咩令佢唔鐘意我
成日都覺得自己係垃圾

我係比一個我曾經信嘅人hurt 我諗返都唔係要咩關係 但佢咩都做唔到 陪我又陪唔到 講到咁真咪又係一樣

我都有上 因為試過一次勁唔開心 而家都對呢支有啲信心不大 目前hea緊 唉 好sad 越講越慘

上莊真係好撚on9

保持負面都好既 做最壞既打算 無希望無失望

有同感啊

Porn, depression and hatred are the three things which are most detrimental to mental health. Get rid of them ASAP.

好啱 不過我個位有兩個人 都某程度上唔洗諗太多

屌我都係
曾經有段時間被排擠 搞到我個人改變左好多
謹言慎行到過左火
起左一棟無形既牆⋯
我都唔想

+1 呀
真係改變左我好多
鬼叫我以前咁唔識死
係咪都叫左進行呢haha

Same!!!!
成日諗多
真係好煩呀庸人自擾

咪又係局你交錢做野出席啲莊野
講真佢咁上心上到重要過學業
仲要求人人要好似佢咁
Cls

落莊未

我識有個人係咁 佢好似中學果時發生過唔開心嘅事 起咗道牆 上到大學 但比人迫走（莊）其實真係唔係佢錯 我係明佢做咩咁做 唯一希望係佢唔好記心上 唔好有太多hard feeling

其實係 因為sem頭支莊搞到我依加完全唔上心

Prop中

掛住起貨 十個未接來電我冇覆

就算有都只會收係心

趁仲有得走
好quit la
利申 上莊

聽落絲打有啲經歷咁
有聽frd講過？

我就黎落莊啦

同啲莊友完全唔夾wo聽落

我都一樣
去到邊度都outcast咁
又會因為人地講一句諗好耐

有時又會過份解讀人地對我嘅反應
覺得佢地唔鍾意我咁

擺明啦
如果一開始唔對路好走啦
唔好以為留得耐大家會fd啲夾啲
要fd既一早fd左

唉
改善唔到

我諗嘢都好負面㗎喎

不過我有幾個FD都係咁嘅諗法，大家一齊放負下會比較好

不過最重要嘅係已經睇開晒啦，好似俾強姦幾百次咁，再嚟都冇所謂嘅感覺

其實我覺得似睇清晒多過似諗嘢負面
不過都要睇返係點負面法囉

啱啱起身第一件事我就smoke

我想試下變返做外向先